## Http Parser

### Задача
  Реализовать `http parser` который будет удовлетворять текущим тестам.

### Принцип работы
Для того чтобы не ограничиваться одним языком, взаимодействие с парсером строится посредством STDIN, STDOUT.
На вход в `bin/http_parser` подаются заголовки. В STDOUT вам нужно отправить:

в случае успеха:

    {
      method: <method>,
      http_version: <http_version>,
      body: <body>,
      url: <url>,
      <header>: <value> // любой заголовок http
    }

в случае ошибки парсинга: `{error, <reason>}`

### Структура директорий
* `bin` - внутри лежит исполняемый файл `http_parser` который используется тестами
* `lib` - директория для вашего кода
* `test` - готовые тесты. которые проверяют выполненность задания

### Требования
* установленный python

### Запуск тестов
    make test
